預計自己 將會點死？

老死機率好細的<0.5%

多數病死60%

中數意外/自殺死30%

少數謀殺誤殺死10%

點死？

,

比呀媽嚇撚死